你地會唔會想自己男女朋友check手機

佢成日都好忙 好多野做 有時又未必會成日覆機 又冇得成日見 可能一個星期正係見一兩日 每次都係食餐飯咁 有時都有時知佢發生咩事 都會想睇下佢手機 但係又唔係成日有得見 所以有次就用電腦whatsapp login左佢手機 點解佢好似發現左 所以登出左 我都知咁做好唔應該 但係可以點做？

傻豬豬

Check電話係無底深潭 如果冇信任嘅話不如分手

通常啲人check完電話就會分手
不過做好心理準備隨時睇都無問題

冇架啦 我都係咁 靠信字 最後都係戴帽

Check左一次就返唔到轉頭架啦

會睇下 但唔會大反應
但係自己條女成日睇我手機
Ig 之前follow左個女仔 佢出post比佢見到
又有得嘈一餐
Wts有女仔搵我講野 緊加係核彈爆炸

利申：好愛佢

為左佢無再出現過有女仔既飯局
無同女仔傾過計 但係佢都係好敏感
所以對佢睇我手機好反感

你睇下你係唔係呢類女仔啦

又要check
check完又要唔開心
咁check黎做乜